今日627行動係咪取消？

無人講了

大波驊次次走甩好似唔關佢事咁

pish